(嚴正聲明) 本人所穿的Nike、Adidas品牌鞋服均為假貨

iPhone係咪都係高彷？

識玩

假貨都唔得啦，個logo好靚咩

假貨就無事？

明星咩 個撚個都聲明

支持聲明埋啲奶同個樣都係假

KUMA版好正
好想買件著